納指已經見底

大家可以撈底

千祈唔好淆底

Yo

真

唔買TQQQ就唔好話自己撈底啦

真
撈底是會淆底的

真，已All in

琴日已經撈底

哈哈笑形態 已經觸發